（估歌仔）肥婆彈下彈下 浪蕩腩任你揸

肥婆彈下彈下
浪蕩腩任你揸
個個叫豬扒
肥又臭 係蔗渣
口痕 閪又痕
肥婆常伴你為求分多羹
口痕 閪又痕
想溝仔搏命un

岩岩作
我間教會喺沙頭角

人人𥄫吓𥄫吓
夜夜性接觸
晚晚叫北姑
狂做愛 沒帶袋

歡樂滿東華

國歌